[1Q]衲Dee 搶劫，但係佢最尾冇搶到對方啲錢，反而拎咗人地隻狗，點解？

因為：衲搶狗（臘腸狗）

ok 7/10

........

......